熱狗不如讓返個位比我廠啦

你老母荷蘭野都贏唔到

熱狗不如轉行打mma 啦

本身打緊啦轉咩姐

打緊既轉咩行？

年年熱狗出去打歐戰都係笑話黎

矛刺

熱狗變死狗

點睇？

讓番個歐霸位出黎啦